入左u 之後好似迷失左方向

同中學好唔同 乜都自己理掂 識嘅又係hi bye fd 居多

自己處理嘢係必須嘅 始終都要成長學識獨立
但係識唔到d可以交心嘅朋友真心sad

你犯校規

無咗着白裙嘅學生妹
不過多咗着短裙黑絲嘅囡囡

Same feeling 大家都係講吓表面嘢 交心比較少